［善用不推文回覆］2021 DSE雞+non jupaa 樹仁大學入學不完全攻略

樹大招瘋
首先唔好聽人講話：樹仁師資好 又有人情味 Can啲嘢唔差 Hall又望海幾正

假㗎屌你

入得嚟嘅DSE雞/HD/ASSO仔都係2個原因：

1）你覺得自己廢，入唔到UGC

2）你當樹仁係水泡

無論1定2都好，聽一聽以下內容先決定係咪揀樹。

入學要求：

DSE入學：除咗社工同新傳，其他33222就得
Non jupad入學：社工新傳應該3.0-3.4 左右 / 其他科就2.5以上都得，聽過某文科收過below 2.5

學費：

數一數二貴，但平過含大

近年政府出咗nmtss，會資助你3萬幾蚊學費，唔洗還

Nmtss 申請條件：

1）DSE畢業：有33222就得
2）non jupas：要ASSO /HD畢業先有

滿足以上其中一個條件就得，攞完依可以申請其他政府資助。

U life:

1）玩校隊：唔熟，但足球隊好似幾抽得（非打手）
2）上莊：咪撚上莊，上莊正戇鳩

#見人見志，你自己去r嘢玩就一定有u life。但奉勸大家唔好上大莊，好撚閪，u life大把選擇，但千祈唔好上大莊，浪費時間金錢。

Canteen：

1）Donka：貴 / 唔算屎 / 貴價版大家樂大快活咁
2）Pacific coffee：不了

#其實foodpanda銅鑼灣北角大把嘢飲大把嘢食，行落條斜路去賽西湖有平靚正飯食，囍筷….仲有其他

翻學放學交通：

1）小巴（25銅鑼灣/49m天后站）：去到賽西湖公園執牌叫巴士站落就得，唔好戇鳩鳩跟人係賽西湖大廈落，行多啲啲路

2）巴士（108過海紅磡/27落北角/25中環五號碼頭/25a去灣仔北……不能盡錄）

3）的士

4）校巴（冇坐過，校網有時間表，$4.5 一程）

#係donka出面有部巴士八達窿機，拍一拍下程又慳翻啲錢

GPA：

1）速度唔洗諗，咁多間u最慢一定係樹仁

2）killer見過2個，點做點交齊考埋試都係C

有咩科好讀：

1）入樹就SW 同 新傳啦，前者有牌後者樹仁好多資源
2）你有興趣咪讀純心/輔心，但出路一定冇上兩者好
3）中英文社會學歷史系，唔清楚，但上過啲選修覺得幾fun
4）記住樹仁讀完LAW B畢業唔係律師嚟
5）點解要係樹仁讀BBA…….資源又少 出路又輸俾8大同含大

交學費：

樹仁冇得網上用信用卡俾錢

1）親身交支票
2）親身交支票

HALL係點：

1）Hall好唔好住？
舊Hall冇碌架床，爽啲但污糟啲
新Hall有碌架床，睇你鍾唔鍾意扮上扮落，但乾淨係真

2）Hall有冇NDS（內地生）
緊係有，不過樹依家好似NDS同local分層，自從多年前成班local圍鳩個nds

3）樹仁HALL有咩最on9?
樹仁平均每10個宿生就有3個唔識用微波爐

4）真係望到海？你估個個都最高層啊，低層望閪到

咁多位！DSE加油！無論點都好，未到絕望一刻都唔好揀樹仁

仲有個校徽好撚柒

間學校又細

成間中學咁

來生不做樹仁人

樹仁係咪好多女？女多過男？啲女正唔正

你老母仲靚，女多過男只係過去，依家都已經5050

總之唔好入
我淨係in過都覺得唔掂

嘩 巴打秒回
謝謝
垃圾科不值一提啦

想問下報咗no jupas 幾時會有啲interview

冇interview direct offer

真咩咁佢幾時出offer

我就7月頭出admission offer

Ching 介唔介意TG傾 好多嘢想問

想問係幾多月報？

6月尾

巴打咩科？gpa幾多

仲未有offer

幾時apply?

3月頭 尋日打嚟叫我補交sem3 成績

補交完應該好快有

想當年頭幾屆DSE 報樹仁一定要332233，又唔俾combine cert，要合乎資格睇埋中學成績表先可以拎到張申請表交。

未升格前，UGC都邀佢入會，但拒絕左

Digital marketing 係咩好差？有冇評價

Ching介唔介意TG 問你少少野